cowsep你俾陳雲清算唔洗驚，你仲有泰博

唔關我事

cowsep : 屌你老母

又話日日屌游B既佢

佢無片扮有圖